藍屍又玩假文宣... 但用拼音字真係好撚on9...

大陸閪藍屍on99
無讀書就返大陸乞食啦仆街

Push

推

最好起佢底 幫佢報名參軍

diu

乜撚野煉金師

想入去玩玩

咁咪好囉
佢地係智力正常晨早贏咗啦

睇嚟班大陸仔好想有人死喎
咁撚黑心

當香港人白痴

屌 zhao mu

我地都可以玩假文宣 招d藍絲如去

嗰啲簡介好撚柒 藍屍先寫得出

支拼 當人同佢地一樣弱智

唔好提佢地啦

唔係俾你睇㗎
藍絲真係信㗎

個tg係普通話拼音死士招募

sishi

煉金師係乜黎

Si shi zao mu

鋼之煉金術師

人體鍊成

睇完就即刻諗起之前d 「暗黑文宣」